[中立]我係一個中立L

大家聽我講句
我就無咩政治立場
見到d示威者咁樣又真係唔係好啱既
不過我見到d警察咁暴力真係覺得過左火囉
我就兩邊都唔幫既
但係你拉班示威者還拉幫示威者
又整斷人隻手又係咁扑人地個頭
見到d示威者流哂血人地呀爸呀媽都心痛架嘛
你都唔想你地既小朋友俾學校俾d老師指派既風紀打到爆哂缸架嘛
點都要賠下錢俾人
警察既然好似我咁政治中立就唔好去理d政治事件
有咩遊行集會都唔好出現啦

利申：核爆都唔割

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！